{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3330&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉곡 CK HOTEL"
    },
    "text": "駐車場情報:夜02時から入室可能で、計7台駐車可能である。 周辺情報:周辺には多くの食べ物や商圏が形成されており、24時間食事営業店も多数ある。 昌原コンベンションセンターは徒歩0分の距離にあり、昌原駅まで車で0分、昌原市外バスターミナルまでは車で5分かかる。 客室内部施設:シネホテルでは最新映画を観覧できるPC&TV連動客室を提供し、ツインを除くすべての客室にはヘアアイロンが完備されている。 フロントおよびその他の施設:フロントでは、フロントメーカー、複合機、電子レンジなどの施設が利用できる。 また、ミネラルウォーターは無制限に提供され、客室にはミニ冷蔵庫と電子レンジが備わっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "夜02時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "計7台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような食べ物や商圏がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの食べ物や商圏が形成されており、24時間食事営業店も多数あります。"
        },
        {
            "question": "昌原コンベンションセンターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原コンベンションセンターは徒歩0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "昌原駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原駅まで車で0分です。"
        },
        {
            "question": "昌原市外バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原市外バスターミナルまでは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "PC&TV連動客室はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "シネホテルでは最新映画を観覧できるPC&TV連動客室を提供しており、ツインを除くすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "フロントでは、フロントメーカー、複合機、電子レンジなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターはどのように提供されますか？",
            "answer": "ミネラルウォーターは無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはミニ冷蔵庫と電子レンジが備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 385
    }
}